依家傾下加泰唔加泰都唔得 仲學咩人講自由民主

唔好為加泰嗌生嗌死啦 要集中返主線

核唔核突呀 CC台

拉

乜撚野政治智慧呀？

講一套做一套 成個運動執柒左去算啦